% Descripción: Describe la funcionalidad ofrecida por el CU
% Propósito: Describe el objetivo o razón de ser del CU
% Resumen: Describe brevemente lo que hace el CU
% 
%========Aqui se describen los casos de uso que se derivan de el caso de uso CU2.1.3 Revisar seguimiento de proyecto para el modulo de secretaría

%--------- Atender restricción en el proyecto
	\begin{UseCase}{CUC8}{Cerrar proyecto.}{Permite al coordinador cerrar el proyecto.}
		\UCitem{Versión}{1}
		\UCitem{Actor(es)}{Coordinador.}
		\UCitem{Propósito}{Indicar que el proyecto ya no estara en estado de ejecución y no se podra volver a modificar.}
		\UCitem{Resumen}{Se cerrarará el proyecto.}
 		\UCitem{Entradas}{Ninguna.}
		\UCitem{Salidas}{Datos del proyecto}
		\UCitem{Precondiciones}{El estado del proyecto no debe estar como finalizado}.
		\UCitem{Postcondiciones}{Se registra el estado del proyecto como finalizado, es decir, ya no estará en ejecución y no se modificará.}
		\UCitem{Autor}{Torres Govea Miguel Angel}
		\UCitem{Referencias}{SIDAM-BESP-P1-Especificación de Catálogos}
		\UCitem{Tipo}{Secundario. Viene del \UCref{CU2.1.1}.}
		\UCitem{Módulo}{Coordinador.}
	\end{UseCase}
		
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Da clic en la opción \IUbutton{Cerrar proyecto} en la pantalla \IUref{IURevisarAvancesProyecto}{Revisar Avances de un Proyecto.}.
		\UCpaso Verifica que se cumpla las regla de negocio para poder cerrar el proyecto.\BRref{RN74} \BRref{RN75}. \Trayref{B}
		\UCpaso Genera el resumen del proyecto \BRref{RN78}.
		\UCpaso Establece la fecha actual como la fecha de cierre \BRref{RN77}.
		\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{IUCerrarProyecto}{Cerrar proyecto.}\label{paso:CUC8cerrarProyecto}
		\UCpaso [\UCactor] Da clic en el boton \IUbutton{Cerrar proyecto}.
		\UCpaso Actualiza la pantalla para cerrar el proyecto.
		\UCpaso El estado del proyecto pasa a finalizado. El proyecto ya no estará en ejecución y no se podrá volver a modificar.
		\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-4) de operación exitosa.\ref{MSG4}
	\end{UCtrayectoria}
		
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cancelar operación}{El usuario abandona el Caso de Uso.}
			\UCpaso[\UCactor] Decide ya no registrar la atención.
			\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Cancelar}.
			\UCpaso Actualiza la pantalla removiendo el campo de atención y no la registra. \IUref{IUConsultaBitacoraSecretario}{Consulta a la bitacora del proyecto, vista
del secretario.}
	\end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Acción no valida}{El proyecto seleccionado no puede cerrarse.}
			\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-X) indicando al usuario verificar el estado del proyecto.\ref{MSGX}
			\UCpaso Continúa en el paso \ref{paso:CUC8cerrarProyecto} del \UCref{CUS1.4}.
	\end{UCtrayectoriaA}