% Descripción: Describe la funcionalidad ofrecida por el CU
% Propósito: Describe el objetivo o razón de ser del CU
% Resumen: Describe brevemente lo que hace el CU
%  

%--------- Turnar restricción del proyecto
	\begin{UseCase}{CUG3}{Turnar restricción.}{El gerente evaluará las restricciones y enviará una descripción al secretario con las instrucciones sobre como atender la misma.}
		\UCitem{Versión}{2.0}
		\UCitem{Actor(es)}{Gerente.}
		\UCitem{Propósito}{El secretario este enterado de un asunto que requiere atención especial en el proyecto.}
		\UCitem{Resumen}{El gerente al evaluar las restricciones del proyecto decidira si se debe turnar el proyecto.}
		\UCitem{Entradas}{Datos de la restricción.\ref{dd:Atencion}}
		\UCitem{Salidas}{Mensaje de confirmación.\ref{MSG5}}
		\UCitem{Precondiciones}{El proyecto debe estar en ejecución.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Se registra la petición para la atención de la restricción en estado de pendiente.}
		%\UCitem{Autor}{Torres Govea Miguel Angel}
		\UCitem{Referencias}{SIDAM-BESP-P1-Especificación de Catálogos}
		\UCitem{Tipo}{Secundario. Viene del \UCref{CU2.1.3}.}
		\UCitem{Módulo}{Gerencia.}
	\end{UseCase}
		
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Turnar restricción.} en la restricción a turnar \IUref{IUConsultaBitacoraGerente}{Bitacora del seguimiento del proyecto, vista
del gerente.}.
		\UCpaso Actualiza la pantalla para la atención de la restricción.\IUref{IUConsultaBitacoraGerenteTurnarRestriccion}{Bitacora del seguimiento del proyecto, vista
del gerente, turnar restricción.}
		\UCpaso [\UCactor] Agrega las instrucciones para la solución de la restricción.\label{paso:CUG1.4.1ingresaDatosAtencion}
		\UCpaso [\UCactor] Da clic en el botón \IUbutton{Turnar Restricción}.\Trayref{A}
		\UCpaso Verifica que se cumpla la regla de negocio \BRref{RN2}. \Trayref{B}
		\UCpaso Verifica que el registro coincida con la definición en el diccionario de datos \ref{dd:Atencion}. \Trayref{C}
		\UCpaso Registra la atención.
		\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-4) de operación exitosa.\ref{MSG4}
	\end{UCtrayectoria}
		
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cancelar operación}{El usuario abandona el Caso de Uso.}
			\UCpaso[\UCactor] Decide ya no registrar la atención.
			\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Cancelar}.
			\UCpaso Actualiza la pantalla removiendo el campo de atención y no la registra. \IUref{IUConsultaBitacoraGerente}{Bitacora del seguimiento del proyecto, vista
del gerente.}
	\end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Datos de la Atención Incompletos.}{Algunos campos del formulario no han sido capturados.}
			\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-1) indicando al usuario verifique que todos los campos hayan sido capturados.\ref{MSG1}
			\UCpaso Continúa en el paso \ref{paso:CUG1.4.1ingresaDatosAtencion} del \UCref{CUG3}.
	\end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Datos de la Atención Inconsistentes.}{Algunos datos no son validos.}
			\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-2) indicando al usuario verifique que todos los campos son validos.\ref{MSG2}
			\UCpaso Continúa en el paso \ref{paso:CUG1.4.1ingresaDatosAtencion} del \UCref{CUG3}.
	\end{UCtrayectoriaA}