%-------------------------Registrar Proyecto
	\begin{UseCase}{CU2.1.1}{Revisar Información de Proyecto}{Revisar la información de un Proyecto registrado.}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor(es)}{Coordinador, Gerente.}
		\UCitem{Propósito}{Revisar la información de un Proyecto registrado.}
		\UCitem{Resumen}{Se muestra toda la información del proyecto, datos de responsable, datos de proyecto, así como la información de su alineación.}
		\UCitem{Entradas}{Ninguno.}
		\UCitem{Salidas}{Información de Proyecto \ref{dd:RevisarInformacionProyecto} .}
		\UCitem{Precondiciones}{Se presentan las siguientes precondiciones:
					\begin{itemize}
					 \item Caso de uso \UCref{CU2.1} con perfil Gerente o Coordinador.
					 \item Que exista un Proyecto registrado.
					\end{itemize}}
		\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna.}
		\UCitem{Autor}{Adrian Martinez.}
		\UCitem{Referencias}{SIDAM-BESP-P1.}
		\UCitem{Tipo}{Secundario. Viene del caso de uso \UCref{CU2.1}}
		\UCitem{Módulo}{Coordinación, Gerencia.}	
	\end{UseCase}

	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
			\UCpaso[\UCactor] Elije el Proyecto del menu \IUref{IUMenuCoordinador}{Menú del Coordinador}. \Trayref{A}
			\UCpaso Obtiene los datos del Proyecto seleccionado.	\label{paso:CU2.1.1ObtieneDatos}
			\UCpaso Calcula las rutas de las alineaciones con los elementos EP1N. 
			\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{IURevisarInformacionProyecto}{Revisar Información de Proyecto} con la información obtenida \label{paso:CU2.1.1MuestraInformacion}.
	\end{UCtrayectoria}

	\subsection{Puntos de Extensión}
	\UCEPdef{Editar Datos de Proyecto}
	{El actor decide modificar los datos actuales del Proyecto}
	{\ref{paso:CU2.1.1MuestraInformacion}}
	{\UCref{CU2.1.1}}


	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El actor es un Gerente}{El perfil del actor es Gerente, por lo que selecciona el proyecto de otra pantalla.}
			\UCpaso Elije el proyecto en el caso de uso \UCref{CU2.1}.
			\UCpaso Continúa en el paso \ref{paso:CU2.1.1ObtieneDatos}.
	\end{UCtrayectoriaA}
%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.