% Descripción: Describe la funcionalidad ofrecida por el CU
% Propósito: Describe el objetivo o razón de ser del CU
% Resumen: Describe brevemente lo que hace el CU
%  

%========Aqui se describen los casos de uso que se derivan de el caso de uso CU2.1.3 Revisar seguimiento de proyecto para el modulo de coordinación

%--------- Reportar restricción en el proyecto
	\begin{UseCase}{CUC3}{Registrar restricción en el proyecto.}{Permite registrar una restricción para algún proyecto.}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor(es)}{Coordinador.}
		\UCitem{Propósito}{El Gerente Encargado esté enterado de un asunto que requiere atención especial en el proyecto.}
		\UCitem{Resumen}{El coordinador  enviará detalles de alguna situación que requiera atención en forma de mensaje.}
		\UCitem{Entradas}{Datos de la restriccion.\ref{dd:Restriccion}}
		\UCitem{Salidas}{Mensaje de confirmacion.\ref{MSG4}}
		\UCitem{Precondiciones}{El proyecto debe estar en ejecución.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Se registra la restriccion en estado de pendiente.}
		%\UCitem{Autor}{Torres Govea Miguel Angel}
		\UCitem{Referencias}{SIDAM-BESP-P1-Especificación de Catálogos}
		\UCitem{Tipo}{Secundario. Viene del \UCref{CUC2.1.3}.}
		\UCitem{Módulo}{Coordinación.}
	\end{UseCase}
		
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Da clic en la opción \IUbutton{Registrar restricción.} de la pantalla \IUref{IUConsultaBitacoraCoordinador}{Bitacora del seguimiento del proyecto, vista
del coordinador.}.
		\UCpaso Actualiza la pantalla para el registro de restricción.\IUref{IURegistraRestriccionBitacoraCoordinador}{Bitacora del seguimiento del proyecto, vista
del coordinador, registrar restricción.}
		\UCpaso [\UCactor] Agrega los detalles de la restricción y la propuesta de solución.\label{paso:CUC3ingresaDatosRestriccion}
		\UCpaso [\UCactor] Da clic en la opción de registrar en la pantalla \Trayref{A}
		\UCpaso Verifica que se cumpla la regla de negocio \BRref{RN2}. \Trayref{B}
		\UCpaso Verifica que el registro coincida con la definición en el diccionario de datos \ref{dd:Restriccion}. \Trayref{C}
		\UCpaso Registra la restricción con estatus pendiente.
		\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-4) de operación exitosa.\ref{MSG4}
	\end{UCtrayectoria}
		
	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Cancelar operación}{El usuario abandona el Caso de Uso.}
			\UCpaso[\UCactor] Decide ya no registrar la restricción.
			\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Cancelar}.
			\UCpaso Actualiza la pantalla removiendo la restricción ha agregar y no la registra. \IUref{IUConsultaBitacoraCoordinador}{Bitacora del seguimiento del proyecto, vista
del coordinador.}
	\end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Datos de la Restricción Incompletos.}{Algunos campos del formulario no han sido capturados.}
			\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-1) indicando al usuario verifique que todos los campos hayan sido capturados.\ref{MSG1}
			\UCpaso Continúa en el paso \ref{paso:CUC3ingresaDatosRestriccion} del \UCref{CUC3}.
	\end{UCtrayectoriaA}

	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Datos de la Restricción Inconsistentes.}{Algunos datos  no son validos.}
			\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-2) indicando al usuario verifique que todos los campos son validos.\ref{MSG2}
			\UCpaso Continúa en el paso \ref{paso:CUC3ingresaDatosRestriccion} del \UCref{CUC3}.
	\end{UCtrayectoriaA}