	\begin{UseCase}{CUC1}{Gestión de Proyecto}{Gestionar los Proyectos asignados al usuario coordinador.}
		\UCitem{Versión}{1.1}
		\UCitem{Actor(es)}{Coordinador.}
		\UCitem{Propósito}{Consultar y gestionar los proyectos coordinados por el usuario.}
		\UCitem{Resumen}{Agrupa las funcionalidades de gestión de información relacionada con los proyectos.}
		\UCitem{Entradas}{Ninguna.}
		\UCitem{Salidas}{Ninguna.}
		\UCitem{Precondiciones}{Ninguna.}
		\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna.}
		\UCitem{Autor}{Aquino Carrillo Héctor Hyacinth}
		\UCitem{Referencias}{SIDAM-BESP-P2}
		\UCitem{Tipo}{Primario.}
		\UCitem{Módulo}{Coordinación}
	\end{UseCase}
	
	% 1.- escriba solo una trayectoria principal
	% 2.- El actor es quien siempre inicia un CU
	% 3.- evite usar ``si ... entonces ...'' o ``mientras ...'' o ``para cada ...''
	% 4.- No olvide mencionar todas las verificaciones y cálculos realizados por el sistema
	% 5.- Evite mencionar palabras como: Tabla, BD, conexión, etc.
	
	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Selecciona la opción \IUbutton{Gestionar Proyectos} de la pantalla \IUref{IUMenuCoordinador}{Menú del Coordinador}.
		\UCpaso Busca los Proyectos del Usuario.\Trayref{A}
		\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{IUGestProyectos}{Gestión de Proyectos} donde se despliegan los datos de los Proyectos y las opciones de Pre-registrar Proyecto y Registrar Proyecto.
	\end{UCtrayectoria}

	\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Resultado de busqueda vacía}{No se encontrarón registros.}
		\UCpaso Muestra mensaje (MSG-5) indicando que no se encontraron Proyectos.\ref{MSG5}
	\end{UCtrayectoriaA}



%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.