%------------------------------------- Revision de un proyecto

\begin{UseCase}{CUG1}{Revision de Proyectos}{Se revisa un proyecto para aprobar el proyecto para su cambio de estado de ejecución o edición.}
		\UCitem{Versión}{1.0}
		\UCitem{Actor(es)}{Gerente.}
		\UCitem{Propósito}{Revisar un proyecto para cambiar el estado a ejecución.}
		\UCitem{Resumen}{Revisar y aprobar un proyecto para poder cambiar el estado a ejecución o regresarlo a edición.}
		\UCitem{Entradas}{Identificador del proyecto seleccionado.}
		\UCitem{Salidas}{Mensaje de confirmación de modificación del estado del proyecto a ejecución y edición.}
		\UCitem{Precondiciones}{Existir el proyecto en edición.}
		\UCitem{Postcondiciones}{El proyecto pasa al estado de ``Ejecución'' o ``Edición''.}
		\UCitem{Autor}{Itzel Medrano Carrasco}
		\UCitem{Referencias}{SIDAM-BESP-P2}
		\UCitem{Tipo}{Secundario. Viene de \UCref{CUC2.2}}
		\UCitem{Módulo}{Gerencia}
\end{UseCase}
	
	
\begin{UCtrayectoria}{Principal}
		\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Revisar Proyecto} de la pestaña ``Editar proyecto''.
		\UCpaso Muestra la pantalla \IUref{IURevisionProyectos}{Revisión de proyectos}.
		\UCpaso Muestra los datos del proyecto \ref{dd:Proyecto}.
		\UCpaso[\UCactor] Oprime el botón \IUbutton{Aceptar}. \Trayref{A}
		\UCpaso Cambia el proyecto del estado de ``Revisión'' al estado de ``Ejecución''.
		\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-g1) indicando que se ha cambiado el proyecto de estado.\ref{MSGg11}
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Proyecto no aprobado }{El usuario no aprueba el proyecto.}
			\UCpaso[\UCactor] Presiona el botón \IUbutton{Rechazar}.
			\UCpaso Cambia el proeycto de estado de ``Revisión'' al estado de ``Edición''.
			\UCpaso Muestra el mensaje (MSG-g1) indicando que se ha cambiado el proyecto de estado.\ref{MSGg12}
\end{UCtrayectoriaA}


